龍汶緯 判左未？

五月底到而家冇晒消息
唔係又放人呀嘛？